[幾好飲喎] 用18蚊買左支水..

全間些粉得呢支唔凍, 入口好滑 , 飲落喉嚨好舒服

斐濟水係唔同啲

垃圾

肥仔水

希望咁多年有改善啦

休班警得一分

唔知佢睇完會唔會呆撚左：大獲飲撚哂

仲要18蚊

係咪因為飲晒啲biofilm所以覺得好滑

痱滋水

聽說精蟲都好滑

好多都係貴水

果啲fuck boy亂咁襯對yeezy
我就偏向清純好似fiji

做咩姐你

即係著白飯魚？

笑死我了。

劉江華同卓妮講，呢隻礦泉水佢飲咗一、兩年，係佢一手發掘返嚟，雖然飲落口感同其他礦泉水差唔多，但感覺良好，覺得健康好多。但價錢唔平喎？劉江華就咁答：「健康無價嘛。」當然仲要畀得起至得囉。

仆街 隻Perrier礦泉水成日飲

大師要有果皮廚腸喉嚨先會舒服

火炭

麗琪 YA

天然健康味美

多菌所以正

好撚難飲

老老豆豆，fiji 真係最出名呢隻水，不過當地買都好貴，圍番呢個size 都要8蚊hkd

我發現當地人好少飲呢個牌子，旅客飲多，因為8蚊hkd 可以買到其他牌1.5L

利申，飲過十日，我覺得無咩咁特別

仆街次次去element 睇戲都買依枝

係四季成日飲點算

西水黎

客房就係呢隻水

係幾好飲

Office長期放fiji
其實而家得體d 既見客場合，好多時都指定fiji，外國都有呢個情況
不過我覺得volvic好飲好多

Volvic

之前返工日日飲佢半打

好撚難飲，成陣臭味
利申：只飲evian

仆街 我都好中意飲

以一個60公斤重的成人計算，每日亞硝酸鹽攝取上限為4.2毫克，要每日飲10升 Perrier才會超標。如攝取過量亞硝酸鹽，會導致血氧過少，及出現頭痛、呼吸困難等症狀。
Perrier代理商反駁消委會指，在法國測試顯示每升礦泉水亞硝酸鹽含量是0.05毫克，符合歐盟標準，質疑消委會測試是否準確。

當你消委真係準,都要每日飲10公升先會超標,驚閪咩

Evian好難飲喎 唔順喉

以前公司成日有得飲，

係後期係一田見到先知咁貴

百貨應百客

我日日飲都唔知有咩好飲 e雲屎好飲過佢

evian

食多２條腸仔就超 １條 ２點幾毫克亞硝酸鹽

Crystal Geyser先好飲